[
  {
    "@content": "https:\/\/www.karvina.cz\/opendata.json",
    "typ": "\u00da\u0159edn\u00ed deska",
    "str\u00e1nka": "https:\/\/www.karvina.cz\/magistrat\/uredni-deska",
    "provozovatel": {
      "typ": "Osoba",
      "i\u010do": "00297534"
    }
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11281154\/2021-107049.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost, Ji\u0159\u00ed Szentiv\u00e1nyi",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-28"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-14"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11281110\/2021-107000.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost, Ing. Jaroslav Sova a Petr Zapletal",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-28"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-14"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11281137\/2021-107009.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost, MUDr. Jind\u0159ich Nikl",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-28"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-14"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11279813\/Dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka.pdf",
    "nazev": "Dra\u017eebn\u00ed vyhl\u00e1\u0161ka",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-27"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11278435\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20mo%C5%BEnosti%20p%C5%99evz%C3%ADt%20p%C3%ADsemnost.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-27"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed p\u0159estupkov\u00e9"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "V\u00fdb\u011brov\u00e1 \u0159\u00edzen\u00ed na nov\u00e9 zam\u011bstnance"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11277349\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20vyhl%C3%A1%C5%A1en%C3%AD%20V%C5%98%20-%20Vedouc%C3%AD%20odd%C4%9Blen%C3%AD%20IA%20a%20kontroly.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o vyhl\u00e1\u0161en\u00ed v\u00fdb\u011brov\u00e9ho \u0159\u00edzen\u00ed na voln\u00e9 pracovn\u00ed m\u00edsto: vedouc\u00ed odd\u011blen\u00ed intern\u00edho auditu a kontroly",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-27"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11273634\/Opat%C5%99en%C3%AD%20OP%20-%20stanoven%C3%AD%20m%20%C3%BApravy%20DZ%20%E2%80%93%20%C3%BAprava%20vymezen%C3%AD%20autob%20z%C3%A1livu%20na%20sil%20II-472%20v%20zast%20R%C3%A1j-Na%20Kopci.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy - Stanoven\u00ed m\u00edstn\u00ed \u00fapravy provozu na PK, \u00faprava vymezen\u00ed autob z\u00e1livu na sil II-472 v zast R\u00e1j-Na Kopci",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-10"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11273253\/Dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka.pdf",
    "nazev": "DRA\u017dEBN\u00cd VYHL\u00c1\u0160KA ",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-25"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11273697\/Opat%C5%99en%C3%AD%20OP%20-%20stanoven%C3%AD%20m%20%C3%BApravy%20DZ%20%E2%80%93%20vyhr%20park%20m%C3%ADsta%20ZTP%20na%20MK%20ul%20B%C5%99ezov%C3%A1%20za%20%C4%8Dp%20619.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy - Stanoven\u00ed m\u00edstn\u00ed \u00fapravy provozu na PK, vyhr park m\u00edsta na RZ vozidla z d\u016fvodu ZTP na MK ul B\u0159ezov\u00e1 za \u010dp 619 ",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-10"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11271071\/vyv%C4%9B%C5%A1en%C3%AD%20porubu%20463%20200-2%20-%20Rozhodnut%C3%AD%20-3.pdf",
    "nazev": "Hornick\u00e1 \u010dinnost - dob\u00fdv\u00e1n\u00ed porubu 463 200\/2",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-10"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11273021\/DRA%C5%BDEBN%C3%8D%20VYHL%C3%81%C5%A0KA.pdf",
    "nazev": "DRA\u017dEBN\u00cd VYHL\u00c1\u0160KA  - DRA\u017dEBN\u00cd VYHL\u00c1\u0160KA \u010d. 0156\/2021",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-25"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-25"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11269601\/Dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka%20pro%20elektronickou%20dra%C5%BEbu.pdf",
    "nazev": "Dra\u017eebn\u00ed vyhl\u00e1\u0161ka - \u010c.j. 213 EXD 22\/2022-1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-24"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-25"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11267407\/ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20mo%C5%BEnosti%20p%C5%99evz%C3%ADt%20p%C3%ADsemnost.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evzet\u00ed p\u00edsemnosti",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-24"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-09"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed p\u0159estupkov\u00e9"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11262840\/112215-ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20mo%C5%BEnosti%20p%C5%99evz%C3%ADt%20p%C3%ADsemnost%20Zah%C3%A1jen%C3%AD%20%C5%99%C3%ADzen%C3%AD.pdf",
    "nazev": "ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - zah\u00e1jen\u00ed \u0159\u00edzen\u00ed",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-24"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-08"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed dopravn\u011bspr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Program zastupitelstva"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11264267\/Program%2024.%20zased%C3%A1n%C3%AD%20Zastupitelstva%20m%C4%9Bsta%20Karvin%C3%A9%20konan%C3%A9ho%20dne%2031.01.2022%20od%2017.00%20hod.%20ve%20velk%C3%A9m%20s%C3%A1le%20OPF%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Program 24. zased\u00e1n\u00ed Zastupitelstva m\u011bsta Karvin\u00e9 konan\u00e9ho dne 31.01.2022 od 17.00 hod. ve velk\u00e9m s\u00e1le OPF Karvin\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-21"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed Kancel\u00e1\u0159 prim\u00e1tora"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11264188\/Stanoven%C3%AD%20p%C5%99ech%20%C3%BApravy%20DZ%20-%20MK%20ul%20Zakladatelsk%C3%A1%20p%C5%99ed%20%C4%8Dp%20934%20-%20Jarmila%20Papadopulosov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy - Stanoven\u00ed p\u0159echodn\u00e9 \u00fapravy provozu na PK - MK ul Zakladatelsk\u00e1 p\u0159ed domem \u010dp 934 - vymezen\u00ed prostoru pro st\u011bhov\u00e1n\u00ed ",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-21"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11264177\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20Z%C5%98%20-%20n%C3%A1vrh%20OOP-parkovi%C5%A1t%C4%9B%20ZTP%20na%20%C3%9AK%20ul%20%C5%BDi%C5%BEkova%20naproti%20%C4%8Dp%201810.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o Z\u0158 - opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy - vyhr park m\u00edsta ZTP na konkr\u00e9tn\u00ed RZ na \u00daK ul \u017di\u017ekova naproti \u010dp 1810",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-21"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11265951\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B%20.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-21"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11262443\/doru%C4%8Den%C3%AD%20ve%C5%99ejnou%20vyhl%C3%A1%C5%A1kou.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Jana Mezeiov\u00e1, r. 1987, jako z\u00e1k. z\u00e1st. Sebastiana Kunto\u0161e, r. 2007",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed ob\u010danskospr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11262355\/doru%C4%8Den%C3%AD%20ve%C5%99ejnou%20vyhl%C3%A1%C5%A1kou.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Jana Mezeiov\u00e1, r. 1987",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed ob\u010danskospr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260764\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260737\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260716\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260690\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260679\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-06"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11257139\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20Z%C5%98%20-%20n%C3%A1vrh%20OOP%20-%20VDZ%20V12a%20na%20%C3%9AK%20ul%20Komensk%C3%A9ho%20ve%20dvo%C5%99e%20za%20domem%20%C4%8Dp%201848.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o Z\u0158 - opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy - vyzna\u010den\u00ed VDZ V12a na \u00daK ul Komensk\u00e9ho ve dvo\u0159e za \u010dp 1848",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-03"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11260057\/ozn%C3%A1men%C3%AD%20zah%C3%A1jen%C3%AD%20%C3%BAzemn%C3%ADho%20%C5%99%C3%ADzen%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed zah\u00e1jen\u00ed \u00fazemn\u00edho \u0159\u00edzen\u00ed: \"Karvin\u00e1, Ol\u0161iny \u010d.parc. 3435\/218,NNv,NNk\"",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11251197\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20prodat%20%C4%8D%C3%A1st%20pozemku%202710-1.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br m\u011bsta prodat \u010d\u00e1st pozemku p. \u010d. 2710\/1 v k.\u00fa. Karvin\u00e1-m\u011bsto",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-18"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11250734\/ve%C5%99ejn%C3%A1%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka-vyv%C4%9B%C5%A1en%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Artur Wojaczek, r. 1977",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-17"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed ob\u010danskospr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "V\u00fdb\u011brov\u00e1 \u0159\u00edzen\u00ed na nov\u00e9 zam\u011bstnance"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11249837\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20vyhl%C3%A1%C5%A1en%C3%AD%20V%C5%98%20-%20OS-dopravn%C3%AD%20p%C5%99estupky-z%C3%A1stup.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o vyhl\u00e1\u0161en\u00ed v\u00fdb\u011brov\u00e9ho \u0159\u00edzen\u00ed na voln\u00e9 pracovn\u00ed m\u00edsto: referent pro silni\u010dn\u00ed a m\u011bstskou dopravu odd\u011blen\u00ed dopravn\u011bspr\u00e1vn\u00edho Odboru spr\u00e1vn\u00edho",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-17"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-15"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed lidsk\u00fdch zdroj\u016f"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11250170\/ve%C5%99ejn%C3%A1%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka-vyv%C4%9B%C5%A1en%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - Martin Hlav\u00e1\u010d, r. 1987",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-17"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed ob\u010danskospr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11250393\/ve%C5%99ejn%C3%A1%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka-vyv%C4%9B%C5%A1en%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o mo\u017enosti p\u0159evz\u00edt p\u00edsemnost - \u0160arlota Ferkov\u00e1, r. 1996",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-17"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed ob\u010danskospr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozhodnut\u00ed a opat\u0159en\u00ed magistr\u00e1tu"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11248151\/Spole%C4%8Dn%C3%A9%20povolen%C3%AD%20-%20lod%C5%BEie%20U%20Lesa%20766.pdf",
    "nazev": "Spole\u010dn\u00e9 povolen\u00ed - Lod\u017eie U Lesa 766",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-14"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11245088\/Vypou%C5%A1t%C4%9Bn%C3%AD%20ZCH%C5%BD%20%20%E2%80%93%20%C4%8Dmel%C3%A1k%20zemn%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Vypou\u0161t\u011bn\u00ed ZCH\u017d - \u010dmel\u00e1k zemn\u00ed - rorzhodnut\u00ed",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-14"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Doru\u010den\u00ed ve\u0159ejnou vyhl\u00e1\u0161kou"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11248125\/2021-109663.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o zah\u00e1jen\u00ed \u0159\u00edzen\u00ed - \"Rekonstrukce a modernizace silnice II\/472 Karvin\u00e1, ul. Borovsk\u00e9ho\"",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-14"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed stavebn\u00edho \u00fa\u0159adu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11245068\/Z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostory%20v%20budov%C4%9B%20%C4%8D.%20p.%202379%20na%20ulici%20%C5%BDi%C5%BEkova%20v%20Karvin%C3%A9-Mizerov%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br pronajmout prostory v budov\u011b \u010d. p. 2379 na ulici \u017di\u017ekova v Karvin\u00e9-Mizerov\u011b",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-13"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11232855\/Tepl%C3%A1rna%20Karvin%C3%A1%20-%20Z%C5%98%20zm%C4%9Bny%20IP.pdf",
    "nazev": "Tepl\u00e1rna Karvin\u00e1 - Z\u0158 zm\u011bny IP  - vyv\u011b\u0161en\u00ed na \u00daD SMK",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-10"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11236716\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20-%20z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostor%20slou%C5%BE%C3%ADc%C3%AD%20podnik%C3%A1n%C3%AD%20-%20ul.%20U%20Svobod%C3%A1ren%2C%20%C4%8D.p.%201303%2C%20%C4%8D.%20501%20Karvin%C3%A1-Nov%C3%A9%20M%C4%9Bsto.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed - z\u00e1m\u011br pronajmout prostor slou\u017e\u00edc\u00ed podnik\u00e1n\u00ed \u010d. 501, \u010dp. 1303, ul. U Svobod\u00e1ren, Karvin\u00e1-Nov\u00e9 M\u011bsto",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-10"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-28"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed bytov\u00e9"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11230779\/Ozn%C3%A1men%C3%AD-z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostor%20slou%C5%BE%C3%ADc%C3%AD%20podnik%C3%A1n%C3%AD%20%C4%8D.%20501%2C%20%C4%8Dp.%201416%2C%20n%C3%A1m.%20Budovatel%C5%AF.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed - z\u00e1m\u011br pronajmout prostor slou\u017e\u00edc\u00ed podnikn\u00e1n\u00ed \u010d. 501, \u010dp. 1416, n\u00e1m. Budovatel\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-06"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-28"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed bytov\u00e9"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11230766\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20-%20z%C3%A1m%C4%9Br%20pronajmout%20prostor%20slou%C5%BE%C3%ADc%C3%AD%20podnik%C3%A1n%C3%AD%20%C4%8D.%20501%2C%20%C4%8Dp.%201421%2C%20n%C3%A1m.%20Budovatel%C5%AF.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed - z\u00e1m\u011br pronajmout prostor slou\u017e\u00edc\u00ed podnik\u00e1n\u00ed \u010d. 501, \u010dp. 1421, n\u00e1m. Budovatel\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-06"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-28"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed bytov\u00e9"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11225589\/217721_102_KN_ELEKTRONICK%C3%81_DRA%C5%BDEBN%C3%8D_VYHL%C3%81%C5%A0KA_nemovitost_signed.pdf",
    "nazev": "Usnesen\u00ed SE - EKO trade plus s.r.o. \"v likvidaci\"",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Informa\u010dn\u00ed povinnost"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11219873\/Informace%20o%20provozu%20podatelny.pdf",
    "nazev": "Informace o provozu podatelny a o podm\u00ednk\u00e1ch p\u0159ij\u00edm\u00e1n\u00ed dokument\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-03"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11216411\/Dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka%20-%20nemovitosti%202013_29.%2012.2021_ve%C5%99ejn%C3%A1%5Bsigned%5D.pdf",
    "nazev": "EX 02733\/18: Usnesen\u00ed \u010d.j.: 171EX02733\/18-232",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11216406\/Dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka%20-%20nemovitosti%202013_29.%2012.%202021%20ve%C5%99ejn%C3%A1%5Bsigned%5D.pdf",
    "nazev": "Dra\u017eebn\u00ed vyhl\u00e1\u0161ka",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Z\u00e1m\u011bry"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11205949\/dra%C5%BEebn%C3%AD%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka.pdf",
    "nazev": "Z\u00e1m\u011br m\u011bsta p\u0159ev\u00e9st are\u00e1l b\u00fdval\u00e9ho zahradnictv\u00ed v Karvin\u00e9-Mizrov\u011b-dra\u017eebn\u00ed vyhl\u00e1\u0161ka",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-15"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed majetkopr\u00e1vn\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11196280\/Dota%C4%8Dn%C3%AD%20program%20Podpora%20t%C4%9Blov%C3%BDchovn%C3%BDch%20a%20sportovn%C3%ADch%20aktivit%20pro%20rok%202022.pdf",
    "nazev": "Dota\u010dn\u00ed program Podpora t\u011blov\u00fdchovn\u00fdch a sportovn\u00edch aktivit v roce 2022",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-16"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-04-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11164275\/ozn%C3%A1men%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed SMOOK o rozpo\u010dtu pro rok 2022",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-06"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11164358\/ozn%C3%A1men%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed SMOOK o st\u0159en\u011bdob\u00e9m v\u00fdhledu rozpo\u010dtu na l\u00e9ta 2023 - 2026",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-06"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2027-01-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Informa\u010dn\u00ed povinnost"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11147684\/ozn%C3%A1men%C3%AD%20ceny%20vodn%C3%A9ho%20a%20sto%C4%8Dn%C3%A9ho%20od%201.1.%202022%20-%20zve%C5%99ejn%C4%9Bn%C3%AD%20na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o zm\u011bn\u011b ceny vodn\u00e9ho a sto\u010dn\u00e9ho od 1.1.2022 - Zve\u0159ejn\u011bn\u00ed na \u00fa\u0159edn\u00ed desku -",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-12-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed provozu a \u00fadr\u017eby majetku"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11120541\/Dota%C4%8Dn%C3%AD%20program%202022.pdf",
    "nazev": "Podm\u00ednky dota\u010dn\u00edho programu Podpora \u010dinnosti spolk\u016f zam\u011b\u0159en\u00fdch na podporu osob se zdravotn\u00edm posti\u017een\u00edm nebo zdravotn\u00edm omezen\u00edm pro rok 2022",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-11-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed soci\u00e1ln\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed a podpory"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/11043492\/upozorneni-k-odstraneni-a-oklesteni-stromovi.pdf",
    "nazev": "Upozorn\u011bn\u00ed k odstran\u011bn\u00ed a okle\u0161t\u011bn\u00ed stromov\u00ed",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-10-14"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-04-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10975621\/Opat%C5%99en%C3%AD%20obecn%C3%A9%20povahy.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy 1\/2021",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-09-15"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10947949\/%C3%9Azemn%C3%AD%20pracovi%C5%A1t%C4%9B%20Ostrava%20(%C3%BA%C5%99ad%20pro%20zastupov%C3%A1n%C3%AD%20st%C3%A1tu%20ve%20v%C4%9Bcech%20majetkov%C3%BDch).pdf",
    "nazev": "DS-Zasl\u00e1n\u00ed seznamu nemovit\u00fdch v\u011bc\u00ed podle \u00a765 z\u00e1kona \u010d.256\/2021",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-09-02"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2024-01-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10696169\/P%C5%99ehled%20schv%C3%A1len%C3%BDch%20dotac%C3%AD%20v%20r%C3%A1mci%20dota%C4%8Dn%C3%ADho%20Programu%202021.pdf",
    "nazev": "Dotace v r\u00e1mci dota\u010dn\u00edho programu  Podpora \u010dinnosti spolk\u016f zam\u011b\u0159en\u00fdch na podporu osob se zdravotn\u00edm posti\u017een\u00edm nebo zdravotn\u00edm omezen\u00edm pro rok 2021",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-05-17"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-05-17"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed soci\u00e1ln\u00edho pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed a podpory"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10659990\/Ozn%C3%A1men%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Schv\u00e1len\u00fd z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fd \u00fa\u010det Svazku m\u011bst a obc\u00ed okresu Karvin\u00e1 za rok 2020 ",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-05-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-04-30"
    },
    "odbor": "Kancel\u00e1\u0159 prim\u00e1tora"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Rozpo\u010det a z\u00e1v\u011bre\u010dn\u00fd \u00fa\u010det"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10401955\/Informace%20o%20zve%C5%99ejn%C4%9Bn%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Informace o zve\u0159ejn\u011bn\u00ed schv\u00e1len\u00fdch dokument\u016f k rozpo\u010dtu",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2021-02-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-01-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed rozpo\u010dt\u016f"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10191099\/7)%20Kosatky%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2025-10-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181853\/18)%20M%C4%9Bstsk%C3%BD%20tenisov%C3%BD%20klub%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181863\/20)%20TJ%20Kovona%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181655\/1)%20TJ%20Ban%C3%ADk%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181691\/3)%20Beach%20Volleyball%20Klub.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181701\/4)%20HbK%20Karvin%C3%A1%20spolek.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181710\/5)%20T%C4%9Blocvi%C4%8Dn%C3%A1%20jednota%20Sokol.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181735\/6)%20TJ%20%C3%A4kl.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181778\/8)%20Volejbalov%C3%BD%20klub%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181795\/9)%20Moravskoslezsk%C3%BD%20klub.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181683\/2)%20Sportovn%C3%AD%20krasobrusla%C5%99sk%C3%BD%20klub.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181799\/10)%20Klub%20sten.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181805\/11)%20Kabal%20team%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181825\/12)%201.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181833\/14)%20%C5%A0kola%20Taekwon-do%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10181843\/13)%20%C5%A0achov%C3%BD%20klub%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-10-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-10-01"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/10043464\/Opat%C5%99en%C3%AD%20obecn%C3%A9%20povahy.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-07-29"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9959596\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Peter%20Ferenc.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Peter Ferenc",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-06-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-06-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9959579\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Bc.%20Luk%C3%A1%C5%A1%20Kubica%20a%20Bc.%20Magdal%C3%A9na%20Kubicov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Luk\u00e1\u0161 Kubica a Magdal\u00e9na Kubicov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-06-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-06-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9959548\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Stanislav%20Parani%C4%8D%20a%20Irena%20Parani%C4%8Dov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Stanislav Parani\u010d a Irena Parani\u010dov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-06-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-06-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9959531\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Pavel%20Pryszcz.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Pavel Pryszcz",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-06-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-06-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9959629\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Ji%C5%99%C3%AD%20Zawada%20a%20Ing.%20Petra%20Zawadov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Ji\u0159\u00ed Zawada a Petra Zawadov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-06-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-06-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9751238\/Seznam%20p%C5%99%C3%ADjemc%C5%AF%20dotac%C3%AD-DP%20Podpora%20tv%20a%20sportu%202020.pdf",
    "nazev": "Seznam p\u0159\u00edjemc\u016f dotac\u00ed v r\u00e1mci DP Podpora tv a sportovn\u00edch aktivit pro rok 2020",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-05-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-05-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9751206\/ZM-11-O%C5%A0R%20Seznam%20p%C5%99%C3%ADjemc%C5%AF%20dotac%C3%AD%20%20z%20Fondu%20prim%C3%A1tora%202020.pdf",
    "nazev": "Seznam p\u0159\u00edjemc\u016f dotac\u00ed nad 50 tis. K\u010d z Fondu prim\u00e1tora pro rok 2020",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-05-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-05-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Programy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9751216\/ZM-11-O%C5%A0R%20-neschv%C3%A1len%C3%A9%20dotace%20z%20Fondu%20prim%C3%A1tora%202020.pdf",
    "nazev": "Neschv\u00e1len\u00e9 dotace z Fondu prim\u00e1tora pro rok 2020",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-05-05"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-05-05"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9752683\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Svatoslava%20Papeschov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Svatoslava Papeschov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-05-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-05-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9703385\/Opat%C5%99en%C3%AD%20obecn%C3%A9%20povahy.pdf",
    "nazev": "Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy 7110\/2020-MZE-16212",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-04-06"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570514\/29)%20SK%20Hokej%20smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20dotace%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570878\/32)%20Handball%20marketing%20smlouva%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570913\/34)%20Iniciativa%20Doko%C5%99%C3%A1n%20smlouva%20.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570852\/30)%20M%C3%A1jov%C3%A1k%20smlouva%20o%20dotaci%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570899\/33)%20MFK%2C%20a.s.%20-%20smlouva-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570493\/28)%20MFK%20smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20dotace%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570470\/27)%20smlouva%20SK%20hokej%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570449\/26)%20smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20dotace%20MFK%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570420\/25)%20Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20dotace%20HCB%20z.s.%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9570869\/31)%20NF%20Permon%C3%ADk%20smlouva%20-%20%C3%9AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-02-04"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-02-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9563369\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Alena%20Maco%C5%A1kov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Alena Maco\u0161kov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-01-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9563326\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20MUDr.%20Petr%20Materna%20a%20Darina%20Wernerov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Petr Materna a Darina Wernerov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-01-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9563297\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Martin%20%C5%A0uga%20a%20Mark%C3%A9ta%20%C5%A0ugov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Martin \u0160uga a Mark\u00e9ta \u0160ugov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-01-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9563254\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Robert%20Matuszek%20a%20Simona%20Matuszkov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Robert Matuszek a Simona Matuszkov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-01-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9563215\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20MDDr.%20Ji%C5%99%C3%AD%20Gol%C3%ADk%20a%20MDDr.%20Anna%20Gol%C3%ADkov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Ji\u0159\u00ed Gol\u00edk a Anna Gol\u00edkov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2020-01-30"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-01-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9469644\/Ozn%C3%A1men%C3%AD%20o%20schv%C3%A1len%C3%A9m%20v%C3%BDhledu%20rozpo%C4%8Dtu%202021-2023.pdf",
    "nazev": "Ozn\u00e1men\u00ed o schv\u00e1len\u00e9m v\u00fdhledu rozpo\u010dtu 2021-2023 SMOOK",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-12-18"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2023-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9453480\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Mgr.%20Rostislav%20Klimek.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Rostislav Klimek",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-12-11"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-11"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9448228\/opat%C5%99en%C3%AD%20obecn%C3%A9%20povahy%20%C4%8D.%20j.%2063920-2019-MZE-16212.pdf",
    "nazev": "Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka-opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy \u010d. j. 63920\/2019-MZE-16212",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-12-10"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9391305\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ji%C5%99%C3%AD%20Owczarzy.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Ji\u0159\u00ed Owczarzy",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-11-18"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-11-18"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9391273\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Eduard%20Owczarzy%20a%20Hedvika%20Owczarzyov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Eduard Owczarzy a Hedvika Owczarzyov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-11-18"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-11-18"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9258742\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Martin%20Szebesta%20a%20Bc.%20Zuzana%20Schwarzerov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Martin Szebesta a Zuzana Schwarzerov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-09-25"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-09-25"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9252464\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Marek%20Popov%20a%20Petra%20Ko%C5%BEusznikov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Marek Popov a Petra Ko\u017eusznikov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-09-23"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-09-23"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Ozn\u00e1men\u00ed jin\u00fdch subjekt\u016f"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9208573\/Ve%C5%99ejn%C3%A1%20vyhl%C3%A1%C5%A1ka%2041508-2019-MZE-16212.pdf",
    "nazev": "Ve\u0159ejn\u00e1 vyhl\u00e1\u0161ka-Opat\u0159en\u00ed obecn\u00e9 povahy 41508\/2019-MZE-16212",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-09-02"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-12-31"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed informa\u010dn\u00edch slu\u017eeb"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9094701\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20dotace%20-%20M%C4%9Bstsk%C3%BD%20fotbalov%C3%BD%20klub%20Karvin%C3%A1%2C%20z.s.%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku.pdf",
    "nazev": "SMLOUVA O POSKYTNUT\u00cd DOTACE z rozpo\u010dtu statut\u00e1rn\u00edho m\u011bsta Karvin\u00e9 - M\u011bstsk\u00fd fotbalov\u00fd klub Karvin\u00e1, z.s.",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-07-09"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-07-09"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9068009\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Michal%20Havel%20a%20Jana%20Havlov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Michal Havel a Jana Havlov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-26"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063654\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Martin%20Trma%C4%8D%20a%20%C5%BDaneta%20Trma%C4%8Dov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Martin Trma\u010d a \u017daneta Trma\u010dov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063650\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Imrich%20Tam%C3%A1%C5%A1%20a%20Katrin%20Tam%C3%A1%C5%A1ov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Imrich Tam\u00e1\u0161 a Katrin Tam\u00e1\u0161ov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063645\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Luk%C3%A1%C5%A1%20Kohel%20a%20Mgr.%20Michaela%20Kohelov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Luk\u00e1\u0161 Kohel a Michaela Kohelov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063641\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Roman%20Kone%C4%8Dn%C3%BD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Roman Kone\u010dn\u00fd",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063637\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Pavel%20Balon%20a%20Barbara%20Balonov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Pavel Balon a Barbara Balonov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063630\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Filip%20Junga%20MSc.%20a%20Monika%20Junga.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Filip Junga a Monika Junga",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9063626\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Stanislav%20Wizur.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Stanislav Wizur",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-26"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-27"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9052242\/2)%20MFK%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9052258\/4)%20PZKO%20Karvin%C3%A1-Fra%C5%A1t%C3%A1t.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9052246\/3)%20SK%20hokej.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-20"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048540\/20)%20M%C4%9Bstsk%C3%BD%20tenisov%C3%BD%20klub.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048965\/1)%20HANDBALL%20MARKETING.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048946\/16)%20AVZO%20Kovona.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048910\/14)%20Z%C5%A0%20a%20M%C5%A0%20D%C4%9Blnick%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048894\/13)%20SU%20v%20Opav%C4%9B.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048879\/Nada%C4%8Dn%C3%AD%20fond%20FA.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048857\/8)%20Futsal.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048849\/5)%20KSV%C4%8C.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048833\/2)%20Michelle.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048823\/1)%20Iniciativa%20Doko%C5%99%C3%A1n.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048807\/9)%20Z%C5%A0%20a%20M%C5%A0%20Prameny.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048793\/8)%20Hard%20cafe.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048773\/7)%20KSV%C4%8C%20Juventus.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048756\/4)%20Iniciativa.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048742\/3)%20Sdru%C5%BEen%C3%AD%20Rom%C5%AF.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048731\/2)%20PZKO%20Karvin%C3%A1-Fry%C5%A1t%C3%A1t.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048718\/1)%20L%C3%A1zn%C4%9B%20Darkov.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048985\/5)%20Iniciativa%20Doko%C5%99%C3%A1n.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048524\/15)%20%C5%A0kola%20Taekwon-do.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048288\/13)%201.%20FBC.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048282\/12)%20kabal%20team.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048270\/11)%20KLUBsten.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048259\/9)%20KSV%C4%8C%20Juventus.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048205\/8)%20VK%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048200\/7)%20Kosatky.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9048192\/6)%20TJ%20J%C3%A4kl.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9045222\/4)%20HbK%20Karvin%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9045200\/3)%20BVK.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9045186\/2)%20SK%20krasobruslen%C3%AD.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/9045174\/1)%20TJ%20Ban%C3%ADk.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb.,  o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-06-19"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-06-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed, kultury a sportu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8930570\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Tadeusz%20Jab%C5%82o%C5%84ski.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Tadeusz Jab\u0142o\u0144ski",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-05-03"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-05-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8930293\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Petr%20Klopec%20a%20Ing.%20Mark%C3%A9ta%20Klopcov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Petr Klopec a Mark\u00e9ta Klopcov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-05-03"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-05-04"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8927413\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Zden%C4%9Bk%20Gro%C5%A1ek%20a%20Tereza%20Nov%C3%A1kov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Zden\u011bk Gro\u0161ek a Tereza Nov\u00e1kov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-05-02"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-05-03"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8845838\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Martin%20Chlebek%20a%20Jana%20Chlebkov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Martin Chlebek a Jana Chlebkov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-04-01"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-04-02"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8840310\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Rostislav%20Kupec%20a%20Marcela%20Kupcov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Rostislav Kupec a Marcela Kupcov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-29"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-30"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8823918\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Adam%20Krzan%20a%20Bc.%20Andrea%20Krzanov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Adam Krzan a Andrea Krzanov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-25"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-26"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8819561\/2)%20SML-65-MFK%20z.s..pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed a marketingu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8819679\/9)%20SML-72-MFK%20a.s..pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed a marketingu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8819658\/7)%20Nada%C4%8Dn%C3%AD%20fond%20Permon%C3%ADk.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed a marketingu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8822547\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Ing.%20Jaroslav%20Bli%C5%BE%C5%88%C3%A1k%20a%20Ing.%20Adriana%20Pag%C3%A1%C4%8Dov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Jaroslav Bli\u017e\u0148\u00e1k a Adriana Pag\u00e1\u010dov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-23"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8819544\/1)%20SML-64-HCB%20z.s..pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed dotace z rozpo\u010dtu SMK uzav\u0159en\u00e1 dle ust. \u00a7 10a odst. 5 z\u00e1kona \u010d. 250\/2000 Sb., o rozpo\u010dtov\u00fdch pravidlech \u00fazemn\u00edch rozpo\u010dt\u016f",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-22"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed \u0161kolstv\u00ed a marketingu"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8822599\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Zbyn%C4%9Bk%20Glogar%20a%20Darja%20Glogarov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Zbyn\u011bk Glogar a Darja Glogarov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-03-22"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-03-23"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8714007\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Marek%20Novotn%C3%BD%20a%20Martina%20Novotn%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Marek Novotn\u00fd a Martina Novotn\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-02-11"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-12"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8713964\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Jaroslav%20Ra%C5%A1ka%20a%20Anna%20Ra%C5%A1kov%C3%A1.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Jaroslav Ra\u0161ka a Anna Ra\u0161kov\u00e1",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-02-11"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-12"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8713904\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Martin%20Rumler.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Martin Rumler",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-02-11"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-12"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  },
  {
    "informace": [
      "Digit\u00e1ln\u00ed objekt",
      "Dotace - Smlouvy"
    ],
    "url": "https:\/\/karvina.prod.ki-wi.cz\/content\/8713800\/Smlouva%20o%20poskytnut%C3%AD%20finan%C4%8Dn%C3%ADho%20p%C5%99%C3%ADsp%C4%9Bvku%20na%20podporu%20individu%C3%A1ln%C3%AD%20bytov%C3%A9%20v%C3%BDstavby%20-%20Na%20%C3%BA%C5%99edn%C3%AD%20desku%20-%20Rostislav%20Ralidi%C3%A1k.pdf",
    "nazev": "Smlouva o poskytnut\u00ed finan\u010dn\u00edho p\u0159\u00edsp\u011bvku na podporu individu\u00e1ln\u00ed bytov\u00e9 v\u00fdstavby - Rostislav Ralidi\u00e1k",
    "vyveseni": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2019-02-11"
    },
    "relevantni_do": {
      "typ": "\u010casov\u00fd okam\u017eik",
      "datum": "2022-02-12"
    },
    "odbor": "Odd\u011blen\u00ed strategi\u00ed a pl\u00e1nov\u00e1n\u00ed"
  }
]